超緊急 被捕既話一定會找到你

各位出去發夢既手足 記得開定whatsapp實時位置

share俾你信得過既朋友或group

朋友可以睇返你share出黎既gps查到你係邊到

最好較8小時

就算被狗捉左 都知送左你去邊 朋友同律師 即刻救援到你